<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>bouboucle à bdfil</title>
    <link>http://example.org/</link>
    <description>Recent content on bouboucle à bdfil</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-ch</language>
    
	<atom:link href="http://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Description pour le programme</title>
      <link>http://example.org/description/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/description/</guid>
      <description>Bouboucle est une application pour dessiner des traits qui bougent. C&amp;rsquo;est plus facile à comprendre en le voyant que de l&amp;rsquo;expliquer par écrit, et ce n&amp;rsquo;est pas de la bande dessinée. Plusieurs dessinateurs de bandes ont cependant eu la gentillesse de dessiner quelques bouboucles pour cette exposition. Une installation invite en outre les visiteurs à dessiner leurs propres bouboucles et leur permet de les ajouter à l&amp;rsquo;exposition. Bouboucle est aussi disponible en ligne à http://bouboucle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installation pour dessiner sur des tablettes</title>
      <link>http://example.org/installation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/installation/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;écran affiche les animations que les visiteurs sont en train de dessiner sur les tablettes. Quand personne ne dessine, une série d&amp;rsquo;animations choisies passe en boucle. Les visiteurs peuvent choisir d&amp;rsquo;ajouter leur animation à la série qui passe en boucle.
A animatou, les tablettes étaient dans des socles. A la villa Bernasconi, les tablettes étaient dans des planches. Mode d&amp;rsquo;emploi           couleur du trait    épaisseur du trait    durée de vie et rythme du trait    effacer tout    défaire    refaire    pause / play    enregistrer l&amp;rsquo;animation pour l&amp;rsquo;intégrer dans l&amp;rsquo;exposition    Matériel  - 3 à 5 ipads (ou tablettes Android) Attention: les tablettes doivent être en permanence branchées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Exposition</title>
      <link>http://example.org/exposition/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/exposition/</guid>
      <description>Nous comptons demander à 10-20 dessinateurs de créer des bouboucles spécialement pour les montrer dans l&amp;rsquo;exposition.
Matériel - écrans et/ou projecteurs Soit:
 - au moins deux projecteurs qui projettent sur une surface assez grande pour qu&amp;rsquo;on la divise en quatre animations ou plus - 8 à 10 écrans ou télévisions - 8 à 10 ipads  - ordinateurs Si on utilise des projecteurs ou des écrans, il faut pouvoir les connecter chacun à un ordinateur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eventuelles possibilités musicales</title>
      <link>http://example.org/autres/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/autres/</guid>
      <description>Marine a informé Vincent et Kevin de ces possibilités. Ils reprendront contact avec Andréas s&amp;rsquo;ils sont interéssés.
musiciens live L&amp;rsquo;intérêt d&amp;rsquo;accompagner des musiciens en live, c&amp;rsquo;est qu&amp;rsquo;ils peuvent suivent le rythme de bouboucle. On peut facilement régler bouboucle à l&amp;rsquo;avance pour correspondre à n&amp;rsquo;importe quel rythme, mais c&amp;rsquo;est compliquer de l&amp;rsquo;adapter en cours de route à un rythme existant. (Quoique j&amp;rsquo;avais une fonctionnalité pour ça dans une ancienne version, mais on ne l&amp;rsquo;a jamais vraiment testée)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>